中學雞問數🙇🏻‍♂️

第十題同第十四題🙇🏻‍♂️

屌你老母

btw 中學雞學咩人上連燈 未比人屌過？

講完等於無講

From the figure

同埋如果EF當一點 ABCD就唔係parallelogram assumption點成立

屌好撚on9 轉左ABF咁BC仲同AD parallel咩 咪又係破壞assumption

睇唔明🙇🏻‍♂️

睇唔明咪照抄囉ching 你明知係度問數會比人屌
一係介紹兩個apps比你
1. schoolmates
2. afterschool
個度大把大學生/中學學霸答你 唔好上蓮燈問中學數比人開年

求學姐

求你老母咩

點解你唔求死

死開啦 00後 唔撚歡迎你呀

10a
BAD+ ADC= 180
BAF= CDE
therefore BAD+ ADC- BAF+ CDE=180
(BAD-BAF)+ (ADC+ CDE)=180
FAD+ ADE= 180
therefore AF parallel DE
AF= DE
therefore parallelogram

10b 同樣做法做多次

14a 兩邊比例一樣 加隻夾角

14b 用14a 解

14c 用14a+b 做法做落右下三角形
再加埋14b 就証到